暴聯今場係咪向利記致敬 ?

由熱血飛鏟 到普巴自己跣腳
全部都係謝拉特 廣為人知既野

最緊要都係做六弟 爭頭四機會渺茫 呢點同人爭唔到冠一樣
到底要幾放下身段先做到